推到聽日三百萬人出來集會

如題

共產黨係唔係好驚

光復香港

時革

只會愈來愈多人

天滅中共

釋放政治犯

平反暴動

結束林鄭

屌你老母

食屎

比卡超生花柳

小熊維尼迪士尼

時代

革命

法輪大法好

大紀元時報

以眼